有冇發覺政府永遠唔會話你知中完武肺d人係點

事實就係just a flu, 「肺花, 跳起1cm」呢d全部都係都市傳說, 政府剩係會講幾多單case講撚到好撚大獲咁 記者會班濕鳩記者又配合政府問d廢閪問題, 又唔會有主流媒體追蹤專訪中過招嘅人康復後生活係咪如常, 有冇後遺症等等, 彷彿成個社會都唔想話俾你聽其實同流感差唔多, 反而政府就借防疫不斷限制我地既自由同加強監控, 呢d全部都係恐懼撚不願面對既野

訓左成年？
未睇過啲趴係商場抽搐死既片？果期日日有喎，香港都有

第一二波啲人情況差得好緊要
我可以講第四波啲人好多都係無病徵
唔驗其實真係唔會覺得自己有
呢一波啲人什至個肺唔會花添
好少用氧氣

利申dirtyteam

證實左係武肺？
有無香港嘅片呀？

最多咪有一兩個香港人出黎話無左味覺嗅覺

又開始瀨市民

收皮啦 戲子

好撚憎啲人係度怕啲重感冒

您不如怕行街比車車死啦

係咪越後期，病毒嘅嚴重性個啲會慢慢降低？

鬼佬思維

以病毒嘅進化嚟講係
死亡率高、太嚴重傳唔遠

依家變咗種係感染力強咗好多
但係傷害性就低咗好多

跳唔跳到超過1cm先

除左政府唔講之傳媒都係完全冇跟進報道

請回覆#4

係未懶成咁
荃灣

澳門

大紀元

以前好多片搵唔返。疑似因為果陣標題係武漢肺炎，比藍狗共狗粉紅狗檢舉曬

其實肺炎抗體兩三個月就冇

即係流動帶菌者

有冇媒體可以追訪呢啲流動帶菌者？

荃灣倒地證實左係武肺？

呢幅圖係今年英國既死亡率同過往五年既平均數做比較
可以睇到武肺係初期超額死亡率的確顯著增加
唔只廢老
係連青壯年既死亡率都增加
不過隨住病毒變弱
就算到近期所謂第n波爆發
死亡率增幅已經冇咁大

呢個site可以比較唔同國家唔同年齡層係今年既超額死亡率
大家可以研究吓

最後

除咗病毒變弱外醫療系統壓力減少都有關

至於批評袁國勇教授製造恐慌嗰啲人就一定係戇鳩
你係真係唔驚應該係聽完都唔驚
而唔係鬧教授提供數據

利申：聽完唔驚

唔只香港啦，全世界所有政權都藉疫擴權

仲有傳說：無味覺
感冒係食龍肉都無味架啦
驚閪

隻病毒剛造出嚟嗰陣
係毒性強 同易變種令到佢難醫
之後毒性強嗰d變種 宿主都死晒
剩返傳染力高 毒性低嗰d變種

你係熱狗

一二波果時用藥經驗同儀器都唔夠先咁多問題 , 而家病發頭七肯盡快去醫根本唔會有事 , 老人家除外

Google search 鄧達智 武肺
一定嚇到你尻縮 聽到都驚

應該係變左種 演變

全部都無喘氣 第一波果啲全部都要用氧氣 個肺花到碎玻璃

日日都有人死

鬼係熱狗呀

聽落去依家咁樣傳落去嘅話隻病毒反而會約到變返普通傷風感冒咁嘅症狀

應該點睇?

而家睇返簡直笑片
美國過千萬人確診 起碼幾千萬人中咗都冇咁既片 攞黎呃東亞病夫特別有用

點樣證明真係武肺？唔係懶，你啲片我睇過晒，但你連大紀元都出埋，點樣信你

個病毒已經廢到流感都不如
大量人都無病徵 驗咗先知

行山跌死仲易啦 幾日一單

武肺之所以爆到咁就係因為廢
大把人無病徵咩事都冇繼續玩 咪好易傳播囉

你睇下佢依家生活得幾好
一樣嚇到你鳩縮

因為第一波檢測能力未先進、得好少人驗
果陣得啲病危既先會驗到 咪以為個個都好嚴重

而家好多人都有驗 咪搵到啲輕症、無病徵既人

咁得啦，武漢肺炎我作出來，你唔撚好戴口罩，快啲上深圳買野食

因為第一二波當初果陣檢測能力未先進、得好少人可以驗 果陣得啲病危既先會驗到 大把輕症好似流感既人無驗 咪以為個個都好嚴重

而家好多人都有驗 咪搵到啲輕症、無病徵既人

有個同事好番幾個月
話本來唔食得辣依家食到

唔覺 初頭好多人loss taste and smell 而家好少人有呢個病徵 燒都得好少 majority low grade fever

係手足就親自中一次
再好番跟著同我地報告番
唔係你就收皮啦
唔好講埋d廢話

笑死 假到咁都有人信
如果係真既話美國應該行幾步見到一個咁既人

但香港人當發現新大陸咁

你禁豬兜都未死 睇到你我都覺得無野好怕了

而且武肺對小童奶童完全冇殺傷力
反而流感可以好勁

武肺根本廢老病黎 對bb都幾乎完全冇傷害

未解鎖湮滅基因啫
Plague Inc Bioweapon

[文長慎入]瘋狂支持《行政長官2020年施政報告》

變咗種,殺傷力低咗好多.見大陸政府可以瞞報當無事感染清0就已經知啦.

武肺而家已經廢撚過流感
大量中咗招既人冇發現only
一驗抗體就發現10倍既人 死亡率被大大高估

viu好似有一集經緯線有拍武肺好返既人
全部都咩事都無

事實上佢地啱喎 係我地東亞病夫喎
美國疫情日日創新高 股市咪一樣瘋狂爆升

日日報幾多人中去過邊點點點
試下流感都咁樣日日洗你腦

又唔報幾多人無病徵幾多人輕症幾多人好返乜事都冇 去洗班傻仔腦

全世界都係恐懼撚？都係傷風感冒？

無架，咪好似傷風等自己好，好就出院，外國都係比藥你自己係屋企隔離，唔掂咪入院呼吸機

港共日日報幾多人中去過邊點點點
試下流感都咁樣日日報幾多人中幾多併發症幾多人死黎洗你腦 一樣咁驚

又唔報幾多人無病徵幾多人輕症幾多人好返乜事都冇 去洗班傻仔腦

樓主你熱狗你5毛！

諗起年初啲人見到一有人喺條街度暈就緊張到瀨屎個樣就好好笑

lost taste and smell感冒都會啦 食龍肉都冇味添
初頭有幾多人有得驗？ 多數得啲病危既人

上海仔話好番都無味覺

source: 東方日報
已fatcheck

美國日日20萬單 幾千萬人中左
但個社會完全冇影響 股市瘋狂爆升創新高 大選一樣咁多人投票

啲傻閪仲幻想醫療崩潰點點點

外國有曬數字啦
後生仔同重感冒差唔多
老人家就死到仆街

d人唔記得
新年果時爆武肺
香港都有行行下訓街事件
我記得睇youtube都有十單

直頭覺得係即棄演員

大把人中左無病徵，健康過你啊。

咁都仲有人信 笑左
係真既美國行幾步就有個人突然瞓低啦美國日日20萬確診

啲傻閪信到足
香港人冇民主真係啱 天生奴隸格
外國人反封鎖反lockdown反關舖
香港人主動爭取 日日屌人出街叫政府封酒吧 dllm

之前鑽石公主號個位巴打依家過成點

啲傻閪信到足 假到咁既片都
係既話美國日日幾千條咁既片啦 日日20萬人確診

香港人冇民主真係啱 天生奴隸格
外國人反封鎖反lockdown反關舖
香港人主動爭取 日日屌人出街叫政府封酒吧 dllm

真係變左flu

aged15-64都仲係低過五年平均7x%咋
（65-84冇show唔知）

後生仔感冒都不如 研究指overall40%人冇病徵 後生一定更多

而死既廢老本身都病危 一個流感都會死果隻

比幾條近期既片睇過？
冇就收皮啦屌你老母五毛

直頭當無發現過武肺就係最好既處理方法
就好似你傷風感冒唔會睇醫生 食粒藥等佢好

係
搞到死得個廿萬人
應該死夠一百萬先夠

每一個都坐輪椅/仆係街，唔畀人留鼻血仆爆鼻既

辛苦你絲打 我會好好照顧好自己身體
唔會加重醫護嘅負擔

可以唔戴一早冇戴
係你班冚家贏恐懼撚做極權打手幫手批鬥

許樹昌都話絕大部分完全康復 80%輕症
啲傻閪恐懼撚仲後遺症後遺症跳得1cm

上升左既仲有啲係因為醫療資源被佔用而失救既長期病人

係啊呢個世界有長生不老架 一個3億幾人國家可以唔死人架 20萬廢老死左好撚多啊

以後流感都封城啦 搞到經濟崩潰抑鬱就唔會死人冇人自殺

擺明拍黎呃view

黃埔有個阿婆坐喺輪椅到流晒血

其實啲病人無病徵係咪唔洗食藥困到佢自然好

全世界都幫林奠做戲？

之前美國有lockdown都死廿萬，我唔知唔lockdown會死幾多啦，你而家隻毒弱左咁多梗系口響

入面啲恐懼撚同啲大媽鳩嗡有咩分別

呢個唔係傳說

我都想知點解d記者唔問

哦佢啊嘛 畀人落降頭咪吐血囉

辛苦了

我估真係傳媒跟進的

只係跟進嘅人都被消失了

恐懼撚日日返工日日恐懼

成個社會傻撚咗咁
唔講下絕大部分完全康復 80%人都輕症 仲有大量無病徵唔講

跟住喺到作埋啲咩全身疲勞嘅所謂後遺症

咁愛滋都唔洗驚
應該無套叫雞都唔怕
下次搵你出黎擋子彈都好喎
橫掂日日都有人死

Just a flu

邏輯神人

外國人真係唔同啲 點解佢地高人一等就係咁解 點同東亞病夫

push

收皮啦 C朗戴bra拿中完踢波仲勁左

好驚好驚

推

完全當無到

NBA個Donovan Mitchell武肺好返仲成個彈弓人咁

連登咁撚多人有廢老思想既

咁我想問呢一波啲人會有咩病徵？ 呼吸困難？心跳？

伊巴神射手排緊第一

全身疲勞返工後遺症咋 又瀨肺炎

侵都話少嘢嚟 信侵唔驚

子彈留比你手足啦

上面一堆人真係教壞人
個病可怕既地方係對佢唔了解
你係唔會知你中完好返之後會有咩後遺症
由個病開始到依家都只係一年左右 根本仲未有足夠既數據去得出研究結果
所以一定預防勝於治療

根本攞嚟清洗嗰啲冇咩用嘅人

唔好弱智啦 拉埋醫護笑人恐懼撚
人地講事實 唔係日日屌所有人戴罩

嗰日見到喺街見到佢，行得走得，仲截鬼埋我上的士添

啲後生仔分分鐘中左都無病徵 自己好番

又一隻藍屍

意假神射手頭2都中過武廢

冇人話唔預防
但唔需要咁恐慌 影響曬成個地區運作

咩肺花, 跳起1cm係連登仔吹出黎架喎

你對未來都唔了解啦
你係唔會知你落到樓下之後會遇到咩
可能就有隻窗扑撚死你
唔該你呢係老母個閪唔好再出黎

點解唔需要恐慌? 你覺得應該點?
你知唔知每一個人感染隻病毒就有機會變種一次
你永遠唔知佢下次會唔會變種成高致命病毒

肚痛唔會死你會唔會專登走去食過期野?
唔好講埋呢D垃圾說話啦

人地驚都唔撚得咁撚惡
就算普通病都唔會想無啦啦有啦屌

咁講平時感冒都應該要恐慌？

你D冚家剷中文都未撚學好就學人上網鳩up
解釋比你聽都廢撚事
恐懼撚全身cancer化療50年

邊止 仲有咩不育 全身殘廢
一世好唔返

你真係on9到極致

Btw 驚同擔心係正常
但唔係恐慌

秒

佢地覺得要死好多人
個病要中左要變喪屍先會識驚架
唔會睇醫學對呢個病認知幾多、
病菌變種能力、傳播能力強唔強、有無疫苗等呢d客觀原素
林奠個臭西係有陰謀
但用下個腦都知都全世界都唔會用自己經濟去陪佢一齊做戲啦

咪係 經濟崩潰雞犬不寧抑鬱等等
個傷害仲遠遠大過病毒本身

多得啲恐懼撚

冇話唔得既東亞病夫

縮返入你老母個閪咪唔驚病囉屌你老母

你老母就比我地屌到抽搐啦

又秒

流感仲易變種添 永久封城停工停課啦 你點知隻毒會變成點

分別係武肺仲係新 專家都仲未可以對武肺有足夠了解

Agger 改變左既生活方式
因防疫措施減少左既運動同社交 所造成既身心影響
停工/失業造成既經濟同心理壓力
比武肺更致命

真 我覺得呢一年好抑壓 咩都唔做得
社運都仲可以有日常生活 而家乜都冇

上海仔啱啱返香港，報道話失去味覺...

啲恐懼撚冇得救架啦 上晒腦

出街都有機會被車撞死行山仲易跌死
千奇唔好做

駁唔到就話人on9
恐懼撚真係

見好多運動員中晒都好快繼續比賽

咪係 戴返個罩 多啲洗手
咪得

下下一有case就停課停工好冇？ 定28日0個案先可以開舖開工？

咁即係了解左隻病毒就唔洗驚？
隻病毒都可以變成高致命率嘅病毒架
你唔恐慌咩

感冒菌喺1918年殺左五千萬人
係而家大家有藥有抗體所以先唔驚咁解

仲未有足夠既數據去得出研究結果

但你地班傻閪一講隻病毒幾勁就好認同
一講隻毒其實冇想像中咁勁就起晒綱喎 好似自己好清楚咁

驚乜撚

恐懼撚點睇 流感年年死咁多人 呢啲唔係人命 ？

agree 搞到幾多人抑鬱精神病
街都冇得出 cls

好多連登仔咁講你地屈人熱狗架喎

一開始真心好驚
但見佢又搞安心又搞監控即刻唔撚驚中招
個政府點會咁撚好死啊

對你致敬！
香港好彩有你！受小女子一拜

真呀
帶好你個罩 洗手 唔好周圍摸
完

班垃圾真係21世紀文盲
小心還小心
恐懼還恐懼
講撚左10個月都係未分到
最撚on9係講到咁撚恐懼但d自己防疫都係差撚過閪
生於亂世 你有種責任

個個病徵都冇 中左都喺屋企繼續練波

c朗提都唔提 香港啲恐懼撚東亞病夫中左以為自己死梗 唔死都全身殘廢咁

點知佢
佢咁驚武肺

了解左沙士、伊波拉
唔驚了

仲有架 人地話唔洗咁恐懼咁驚
佢地會自動link去即係叫人唔好帶口罩

講開又講 無連登仔中過咩？
唔見有post講成個隔離同治療過程既

上面話驚果d其實平時有冇出街？

武廢好撚傷
因為C朗落後緊呂布

可以唔戴的話，我都想唔戴，最慘現在出街係你唔戴會唔俾入商場，被管理員捉，被歧視⋯⋯

而家風向變了 好多連登仔屈人屈人熱狗

佢地當睇唔到
一係就話人地有專業醫療團隊
又唔識自己搵下中完好返嘅「普通人」係點生活緊

可以

陳雲讚好了這則貼文

其實有個特點係 啲恐懼撚永遠搵方法搵理由去說服自己恐懼 其實你要講 流感都可以搵到好多理由去恐懼啦

隨時變種、傳染力高、傳播廣、有晒疫苗同藥物但年年都仲爆年年都仲死幾十萬人、大量併發症、小朋友中咗好大劑 求奇都列一大堆 好驚好驚

仲記得牙朗奶完野果幾日日日係屋企踩單車機...

風你老母臭閪咩
乜鳩都風向

咪用大紅字啦
好撚似班ON9

最近跳舞群組廢老多，睇下死亡率又點囉。如果好低甚或無，根本就係普通感冒，政權用病毒加強監控人群。

根本唔洗驚 除非你60+
否則流感病毒一個
對小童感冒都不如

班人唔會明 淨係覺得just a flu

係咁架喇 杞人憂天嘅人
出街又驚比車撞
行街又驚有隻窗跌落黎
行雷又驚比雷劈中
要驚總有野去驚

恐懼撚會為呢班有錢人黎 點同

小心一陣叫你去奶廁板

你啱呀，其實世界上周圍有好多病毒㗎
有啲病毒直頭已經係你身體入面潛伏咗，跟你一世㗎，你一抵抗力差就會病發

咁你都信㗎，外國有冇呢啲突然之間好似僵屍病毒病發咁樣嘅case

林奠一個講就唔信姐
全世界總統、首相都咁講你都唔信
你會唔會被害妄想症呀

最近跳舞群組廢老多，睇下死亡率又點囉。最近根本弱左好多，可能60+都唔洗驚了。

明明人地完全無病徵 醫條撚

咁你一世縮返入老母閪仲啱

啲口罩法西斯

恐懼撚駁我啦

得starlight dance club 係有錢人？ 君好、黃大仙band應該只係普通廢老

我就係知感冒曾經好勁先拎出黎講
而家武肺都冇死5000萬人
仲要人口多左咁多
已經廢過感冒好多
再講
咁感冒都會變種
咁係咪要恐慌
變左種wor 同原本果隻唔同架喇wor
係新病毒

前幾日先同佢踢完波
仲跑得勁過以前

仲有 流感年年都搞到香港醫療崩潰、病床爆滿 排成8個鐘睇醫生 有病就死梗冇得醫

不要再說了

其實流感仲恐怖啦，即使有晒疫苗每年都死好多人

屌人老母臭閪呢個風向一路都冇變過

稻草人好好打

認同
但恐懼撚會睇唔到

國師又中，一年前已經講緊無人理

=flu

啲恐懼撚永遠搵方法搵各種理由去說服自己恐懼 其實你要講 流感都可以搵到大把理由去恐懼啦

隨時變種、傳染力高、傳播廣、有晒疫苗同藥物但年年都仲爆年年都仲死幾十萬人、大量併發症、小朋友中咗好大劑 年年都搞到醫療崩潰 有病就冇得醫

求奇都列一大堆 好驚好驚

睇唔到

好驚

就住武廢現時係香港既殺傷力
有咩原因令你覺得not a flu

其實水痘都係會潛伏係體內，大個左抵抗力差就會生蛇，生蛇係可以好番後重覆再生，你咁講中水痘都唔知會唔會變種，生蛇唔知會唔會變種，水痘存在了咁耐，變了多少種？又幾致命呢？

恐懼撚會話 醫療未崩潰渣！ 一崩潰全部人都會死晒 好驚好驚

有冇咁誇張呀 咁個個都爭住中

侵好返之後我都未見過佢跳起多過1cm

頭先查一查先知
2014年266宗 死左133個
50%死亡率喎 枝疫苗實搶住黎打

仲要當初1918 Spanish flu 專殺壯年人

武肺專殺廢老長期病患者 呢啲大部分 本身都等死、極度虛弱

50%

好驚好驚 以後冬天夏天都封城plz

有晒藥添

病徵輕 肺唔花唔代表要中
病咗本身都辛苦 你諗下醫院啲頹飯
做好個人衛生 唔好過份恐懼就夠
港共根本利用緊個病嚟監控 佢都知個病弱咗
但就乜都瀨鳩係疫情

實際上flu都不如 對大部分人

負皮錯 唔好意思
其實我既主旨就係唔洗過度恐慌
學啲恐懼撚人地出街食飯行山都屌尻人 話人害死醫護害死香港 又做口罩法西斯 批鬥人唔戴罩 人地跑步都逼人戴

重點
冇人想病
都冇人想正常生活正常社交模式變曬
洗手帶罩唔好周圍摸咁就夠喇

大把啦 你查下美國既抗體檢測
10倍確診者中咗都冇確診到冇入院

btw原來而家D人已經退化到隻字點解都唔知就抄住用
風向又係五毛又係PR又係
仲會有人屌蟲太鳩達唔認自己係熱狗
唔怪得香港搞到今時今日咁

我日日都全身疲勞 沙士前都已經係咁

佢味覺仲未翻返嚟？

咁正 我又想中添搞到

唔係好明咩叫"10倍確診者"

我出世開始已經係啦 香港邊個唔疲勞 仲要病完一場 發完燒都疲勞啦

瘟疫(腦賤)大流行

恐懼撚：睇唔到

以香港人咁撚鍾意返工及OT性格,醫療係好難崩潰。
再者香港係勁多大愛左膠，到時自然會有大量愛心義工義診出現，真係未撚驚過醫療會崩潰⋯⋯

總之我好驚 我要配合港共散播恐懼

呢隻病係專研究黎殺老人
因為全球人口老化 加上老人無產生力
令資源好分配

仲要係啲長期病患者 本身都等死
對社會根本好事黎

醫學界研究、觀察左感冒菌差唔多成百年歷史
完全有經驗了解感冒菌變種能力程度
你攞一個有成百歲既病毒同個一歲病毒比？
無撚野呀你
武肺一年貨仔
全世界都仲研究緊佢既威力
已知傳播能力極高，
就算變左種變弱但唔代表唔可以再變強
疫苗都未量產
都唔知點解連登仔咁勁可以洞悉一切

崩咪崩 到時就有方法架啦
而且大部分人根本唔洗入院 無病徵、輕症既學外國咁家居隔離/去渡假村就得 啲運動員個個都係咁

係香港on9 冇病徵又住院 咪崩囉

傻仔 流感近年都不斷變緊種啊 做下功課先啦
就係知道晒有晒疫苗都仲死咁多人囉傻尻

即係驗抗體 發現咗比確診人數高10倍人有抗體
即係10個中咗既人之中得1個被發現

之前睇新聞，意大利係優先治療年輕人，老人係留家中，所以勁多廢老死。可能好多國家為左解決人口老化問題，搵呢個病過橋

屌，呢個好笑

個問題係如果病情嚴重嘅話個患者根本冇可能周圍走，應該一早瞓死咗喺醫院，所以先至冇咁易傳播。但係病情輕微嘅話分分鐘個患者自己中咗招都唔知，然後就會喺個社區走來走去，令到病毒容易左傳播。

全世界好多地方都做左 結果一樣

恐懼撚： 已知既就唔驚 咩沙士果啲我未驚過

Ban撚左嘅賤畜

武肺就係因為太廢 先傳播咁勁
但恐懼撚唔明

我有話唔會變種咩弱智

熱狗最鍾意話自己被熱狗 佢哋都明熱狗真係好撚失禮
#被熱狗苦主大聯盟

Btw上面有人講其他病有vaccine
咁武廢而家嚴格黎講係冇藥醫
冇藥醫有呢個死亡率同康復率

冇國家會敢講呢個真相出黎 實被左膠屌到飛起
但以社會主義黎講 而家人口老化咁嚴重 廢老死係對社會好
咪推下防疫措施囉 同埋一旦爆得太勁lockdown下都冇壞既 流感都要

但香港每日幾單啲人已經日日嘈wfh停課關舖

廢撚過流感 流感有晒藥有疫苗 都咁樣

中完武肺

1cm

你咁叻不如你同你上面d fd聽日帶頭發起唔帶口罩啦
唔好得個講字
你明知係政府有陰謀但又妥協好撚廢架喎
究竟恐懼撚廢d
定鳩up撚廢d

感冒都會啦 食龍肉都冇味
仲要鼻塞

但香港人當發現新大陸咁

恐懼撚駁唔到
唔好出街啊記住

既然流感會變種、武肺又會變種，點解要咁撚驚武肺only?

因為而家無足夠數據去了解呢個病菌囉

我想問唔係咁可以點
到而家仲相信武肺可以單靠隔離、檢疫就可以控制
唔係弱智就係極權打手
犧牲咗咁多公民權利
到頭來都係換黎呢種鐘擺式既所謂爆發
究竟大家幾時先會醒

所以我驚唔係驚個病，係唔知要困嚮醫院幾耐先出得返嚟。

件事就發生左 諗點樣可以利用佢
就係統治者就只識驚既平民既分別

中國用武肺一邊打冧西方 一邊派疫苗做外交
美國全數入中國數 要中國賠錢
意大利就好似你講咁啦
香港咪加速新疆化囉

咁多口罩法西斯 邊敢啊
你知架啦共產黨好惡

依到有幾個弱智 睇野好短視
唔會長遠去諗個後果
同佢地解釋隻病仲係新 未知之後會點
佢地就只會叫你縮埋老母個西

大把數據啦 已經估計超過10億人感染過
你地唔願面對啫

仲有驚畀人唱叫雞叫鴨
屌 根本唔係怕隻病本身

cancer都係啦
啲恐懼撚擔心自己又夜瞓食野又唔健康好過啦

而家仲被逼要驗
本身後生既當感冒 而家被逼入院 多得恐懼撚

唔係人多感染就有正確數據架弱智

都冇人話唔帶口罩

仲有Westbrook

牙朗 伊巴中完仲勁左 場場都入波

所以點解伊波拉嗰啲傳嚟傳去都仲喺非洲入面

最攪笑冇病徵就冇藥俾你食，嚮醫院無無謂謂冇病冇痛一味食瞓痾屎痾尿檢測直到醫生話你知你可以出院。

覺得個菌廢
帶口罩黎托咩

係 好驚 流感已知就唔洗驚佢變種
流感年年都變種 好驚好驚

H5N1病毒是1996年首次在中國廣東的家鵝中明確發現。2003年至2015年，全世界已向世界衛生組織報告630例人類確診個案，其中375例死亡，死亡率約60%[3]；

係 啲後生既都係咁諗
明明從來咩病都冇 但要等到有抗體、唔會傳染先得

係 要冇人中過既先有數據
身邊啲人中過既全部假既 事實上中親都死梗

係香港掉返轉 先醫廢老 救得一票得一票

係咪得all or none

連登都有幾個中招人士
最驚係等驗果陣
中左招反而係關心醫院餐餐食咩點解悶

真心 後生仔大部分咁諗 唔想傳染俾屋企人同埋唔想屈喺醫院

冇錯 覺得貓廢 就會任由佢攻擊任由佢抓傷 覺得行山跌死好恐怖 就唔行山

攪返個武肺渡假村算啦，反正成村人都中招又冇病徵，直到有抗體咪直接check out囉。記得安排返娛樂俾無病徵確診者呀！

你癲撚完未
假乜春野呀又

仲要畀成個社會指罵
好似中世紀獵巫咁

中東呼吸綜合症都係啦 爆唔起
成幾十%死亡率

武肺就係太廢 先會傳播咁勁
大把人中完乜事都冇照樣周圍去
咪傳染囉

啲恐懼撚係得呢句架渣

未叫你去奶廁板已經算笑

真 好撚大壓力 一陣有咩事傳染俾阿公阿婆 變咗成個家族嘅罪人

講呢d....商場餐廳全部要有口罩先入到，我上次見有位男士拉底左個口罩傾電話，個商場管理員係追住佢要佢戴番個口罩，個男人唔理佢，繼續傾電話，佢就一路跟住人尾要求對方戴口罩，直至到個位男士戴番口罩先走。仲有一個阿婆想入萬寧買嘢，因為無口罩，所以唔俾入，阿婆之後無入舖，守門口個職員仲鬧個阿婆無知識、橫蠻無理，今時今日你唔戴口罩，你邊度都入唔到嫁啦⋯⋯

基本上你唔戴口罩出街係咩地方都入嚟到。

遲d健康碼就係咁嫁啦，你無健康碼就咩地方都唔俾入囉。

咁撚多口罩警察，乜可以話唔戴就唔戴咩？

你up緊乜春？

就算佢弱到流感咁又點
你都明知佢傳染性高
係唔會死
代唔代表就可以將自己曝露係危險當中
咁勇不如做其他野?
睇尼大家都好鍾意病咁wo

鍾意戴咪戴
唔鍾意咪唔戴lo
條路自己揀麻
有咩好嘈

btw 熱狗先係由頭到尾提倡唔做防疫果班人
做咩尊貴既連登仔執人口水尾呀
笑唔笑死人呀
亂指人係熱狗

有睇過
Netflix啲喪屍片睇過

咁點先有正確數據？

原來係假，多謝五毛認證

屌你老母，條街勁多口罩警察，乜可以話唔戴就唔戴咩？

我驚閪呀

又係你話個病廢過感冒吖嘛
你平時無感冒洗撚帶口罩咩
你防果d叫防
人地防果d就叫恐懼撚

根本只係為左傳去美國同打壓香港運動

唔係口罩法西斯 唔係$2000罰款
我真係唔會戴唔好意思

咁你咪廢囉屌你老母
仲廢撚過d感冒菌呀你地

個傻閪唔知流感長期變種 以為醫學界好掌握隻隻流感 連佢會點變種都知

廢撚到
係呀
全世界用陰謀用經濟玩鳩你要你恐懼呀

武肺暫時未有得醫
但被害妄想症係有得醫
唔洗驚

覺得廢唔等於我要唔保持個人衛生防止細菌
冇人想病
只係覺得就算萬一中左呢隻咁廢嘅菌都唔洗擔心

原來係驚$2000

你咪恐懼撚？
日日都會病
疫情過後
你以後都帶足365日口罩？

唔戴就要罰$2000，我認我無咁多錢交罰款囉。
所以我係被迫戴口罰，唔代表怕隻菌勁，亦唔代表隻菌真係勁。

你日日戴口罩，有幾撚唔廢呢？

被害妄想係有得醫
你知唔知自己講緊咩

點解可以咁快變到種

出街會唔會被車撞死 行山會跌死
夜瞓會猝死

乜感冒/流感有得醫？西醫都係流鼻水止鼻水、咳就止咳藥而已，最後都係等自己慢慢好

咁睇下醫生對你黎講都係好d既
日日覺得全世界都嚇緊你
你都幾撚慘

唔係呀 但我會保持個人衛生
Btw 戴左又唔代表我唔會中 唔戴又唔係中硬
我唔會認為戴口罩就一定防到細菌唔會病

驚又點唔驚又點
驚，人地驚又唔影響到你，大把人怕黑又關你事？
唔驚，世界各國都係會繼續叫你防疫，係咪你話唔驚就可以命令佢開關？

個話事權從來都唔係人民手上，笑人地怕死有乜意義
定係無得去旅行，將個怨氣發洩咗落驚死嘅人度？
要怨都應該係怨中共啦

冇人應？

我廢呀
我驚會將個病傳染俾人
所以我會帶口罩
但呢個世果最柒既係自己廢都唔知
仲以為自己好撚醒果下先慘嘛

你以為 係因為驚先戴？

死曱甴
死左仲好啦

1. 病毒遺傳基因嘅方式唔穩定，分裂時啲基因容易突變，比起細菌變種得更快。
2. 自然選擇。勁嘅品種容易殺死宿主，殺傷力弱而傳染力高更高機率傳播落去，久而久之只有後者嘅基因繼續繁衍，而前者慢慢消失。
3. 一年對人嚟講好快，但對病毒嚟講已經係好多個generations。

有錯歡迎指正

自己上網睇下禽流感傳播能力同武肺既分別先

咪聽佢鳩噏啦，辣都唔係味覺

發現盲點
恐懼撚 武廢會令痛覺消失

你拎住支嘢飲就可以唔戴啦，飲食豁免呀嘛

係呀係呀叻呀叻呀知你好撚型

要不停咁啜先得。因為唔食野嘅時候係要戴番口罩的

所以咪話殺傷力勁既病毒傳染都唔會勁囉傻閪
武肺傳播仲勁過流感 頂龍咪勁流感少少

東亞病夫縮返入你老母個閪到唔

醫傷風都唔會驗係邊隻病毒導致你傷風啦

just a cold

傷風咁垃圾驚閪咩

yes 只係減輕症狀 唔係真係對症下藥
不過流感好似有抑制病毒既藥

係因潛伏期長，同已經可以感染其他人
加上中國政府又双叒隱瞞消息，農曆新年開始用高鐵傳播帶菌者
令病毒散播既前期完美展開

果時好撚多人信

你講一句假、無可能啲人就叫人去武漢、去奶廁板

跟本just a flu

根本冇人屌戴口罩
成件事完全係打稻草人
戴口罩有助降低傳播率的確係事實
問題依家係班恐懼撚周圍強迫人戴口罩又要wfh lockdown
講真武廢咁弱真係有必要做咁多做咁多強制性嘅擾民措施咩
你鍾意全天候戴罩唔出街係你嘅事
但人哋都有照常生活嘅自由

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

有朋友第二波中，三十歲，好返晒正常人一個

國師行得太前

唔記得幾時睇過文章
話所有病毒都係初時好勁 死亡率高
慢慢就會毒性下降 但傳播率高

係lor 驚閪咩
快d去買武肺口水呃果5000先

政府已經控制香港大部份傳媒喺統戰嘅環境之下輿論只會跟政府

根本果期擰d舊片黎嚇人

至於咩人會咁做，答案呼之欲出

呢個真係有可疑

以前朝早做港鐵，成日有人暈低都係咁
係以前大家話之d人死咁解

熱狗國師又快連登10 萬步

咪又係跳唔到1cm 新聞話會有精神病後遺症添

咪係 班口罩法西斯
一講只會話 你唔驚？唔好戴罩囉

成班弱智無腦狗黎 同黑警一樣打橫黎

啲仆街恐懼撚連人地出街食飯行山都屌 話害死緊醫護同香港

除非達到高傳染性
潛伏期長
致命性高
（一開始）所以被懷疑係人造
但病毒最終目的係同host共生
所以慢慢會降低致命

怕有病就係東亞病夫
真係弱智到無人有

樓主快啲走，我幫你頂住班防疫恐懼撚

咁撚驚死撚咗佢咪唔洗中囉傻尻
幾時去歐美屌尻啲鬼佬啊東亞病夫

因為中左都好難有命走得出非洲

因為病毒只係想生存，冇心想殺死宿主，日子耐左，會互相適應

利申9 up

偉大既侵有版你睇

死左嗰d人係咪唔計我知你會答咩：流感都會死啦

其實你都幾自傷矛盾
引你既邏輯
驚跌落山就唔行山
驚中病就要死撚左去
唔識去防疫？
你弱智程度真係唔惹少

正正學你地班防疫恐懼撚啫

三兩單病毒就要防病毒防到又lockdown關酒吧關舖停工停課唔比人出街跑步都要戴罩 要個社會停頓黎防疫

連我正攞黎諷刺你地都唔知自己話自己弱智

我唔覺你諷刺囉
攞埋d極端例子講以為諷刺到人？
on 9到無人有咋
成個樓下公園廢老咁

乜你都知你地班恐懼撚好極端？

笑死 大把再極端啲既都見過啦 出一出街食飯都可以一大堆cm話害死醫護害死香港係咪冷血自私到咁係咪出少陣街會死

笑死 原來真係無自知之名

連登仔憑專業感覺話武肺弱過流感
一定係人地寫錯假新聞啦
世上最強既連登仔係無錯既

話人極端你自己咪一樣
得啦知啦
你諷刺吖嘛

點解無記者訪問下治愈既人？

笑撚死駁唔到喺到死雞撐飯蓋 幾句都冇point

香港人中意聽武肺點勁點勁咩咩咩後遺症跳唔到1cm既故仔 呢啲先有view架嘛

其實會唔會中咗仲好地地有抗體
之後唔使打支製疫苗

最大贏家

我都唔覺你有point得去邊
繼續發表偉論話武肺弱過流感啦
等多d人入黎笑下你個柒頭有幾柒
專家、新聞都唔好信
最緊要信連登毒撚既專業分析

我幫你cap埋上半part啦
2月嗰時武肺殺傷力梗係勁啦
唔係大家點會咁驚呀
正正就係啲人好似你咁
對武肺病毒既認知仲係停留係2月嗰陣
極權先可以用恐懼黎控制人民

垃撚圾bbc
全世界都報埋d 假新聞
大家千祈唔好信
要信就信中學都未畢業既連登毒撚

又點呀
係咪經你研究完之後知道病毒變左種弱左呀？
定係武肺專家打左俾你話你知呀？
全球因為呢個新病有過千萬人感染
有過百萬人因此死左
而家又無疫苗又無抑制佢既藥量產
咁都話唔應該驚
連登仔真係勁

同埋咁都拉埋政治黎講
你話林奠維尼講就唔信姐
而家全世界都極權都玩鳩你咩
用下個死人腦諗下啦
仲有呀
武肺死亡率真係得咁少？
你唔計大陸都可能係既

恐懼撚咪撚煩 小小事吱吱喳喳嘈喧巴閉

年初啱啱先爆疫情，D人嗰時又對隻新病毒唔知頭唔知路其實當時做恐懼撚好正常

群體免疫早過疫苗達成

全球死亡率keep住升
就快追到沙士
當然連登弱智仔話洗乜驚
日日都有人死啦

變咗高致命病毒先算啦，一年其實已經夠哂，香港係時候重回正常生活
外國另外

傻尻駁唔到就轉移視線

真

哇好新奇喎 2月既新聞都攞出黎講 search下咩叫真實死亡率咩叫確診死亡率先啦傻閪 書都未讀完

有d一睇就知上得連登多
嗰陣成班係咁j自己係唔知邊到邊到上網買到濾毒罐戴撚住個傻閪豬咀出街柒下柒下咁
而家都唔見晒呢班柒頭啦

等你出report呀毒撚醫生
快d講幾句野嚇鳩走d病毒啦

真 死亡率達14% 港共專家啱晒
香港140萬人感染 1.4萬人死亡添

啱啱睇墨西哥死亡率,仲係10%

印度飲得恒河水多，死亡率得1%多d

世界平均而家1.5%左右，但美國而家都有3%上下，個殺害力仲係遠超過seasonal flu

其實係檢測精度提升加檢測量加大，捉到堆asymptomatic cases出來，加上醫療系統有機制應對先壓到個死亡率，後勤唔overload其實係可以過正常生活

後生其實冇乜野
係老野病徵會重啲
有長期病患要小心

利申武肺康復者 30 歲左右 咩事都冇
屋企人中左有病徵 密切接觸者去驗驗到我都中左

傻尻恐懼撚唔敢駁
繼續上網搵飛機文打飛機

想知咩事, 睇下發明PCR test嘅Mullis 點講 HIV=AIDS
今日嘅Covid1984係重演緊HIV=AIDS, 一樣係用PCR test大量製造false positive

果陣以為自己好型 而家再戴豬嘴出街吖笨
班傻尻恐懼撚去到歐美被人追住黎打打到入廠

實際遠遠低過1.5% 經過多項大型抗體檢測、無病徵患者比例既初步掌握
國際專家普遍估計係大約為0.6-0.65% 但必定低於1%

呢啲冇中文source 得英文 亞洲人只會報憂不報喜
我睇過好多篇了

你跳得1cm啦

點解呢場係個全球共產陰謀？點解聯合國一面倒維護中國？
Aaron Russo十幾年前已經講緊全球人口做microchip implant

今日嘅Covid1984係個煙幕，用嚟掩飾microchip implant嘅agenda，最後會用mass vaccination嚟進行
健康碼contact tracing係social conditioning嚟，到個個都習慣被追蹤，microchip implant就非常易接受
加埋用病毒嚇到唔敢用現金，就可以順勢取消現金，全民digital currency，microchip implant連接digital currency account

microchip implant:

A Military-Funded Biosensor Could Be the Future of Pandemic Detection

Why are pandemics so hard to stop? Often it’s because the disease moves faster than people can be tested for it. The Defense Department is helping to fund a new study to determine whether an under-the-skin biosensor can help trackers keep up — by detecting flu-like infections even before their symptoms begin to show. Its maker, Profusa, says the sensor is on track to try for FDA approval by early next year.

The sensor has two parts. One is a 3mm string of hydrogel, a material whose network of polymer chains is used in some contact lenses and other implants. Inserted under the skin with a syringe, the string includes a specially engineered molecule that sends a fluorescent signal outside of the body when the body begins to fight an infection. The other part is an electronic component attached to the skin. It sends light through the skin, detects the fluorescent signal and generates another signal that the wearer can send to a doctor, website, etc. It’s like a blood lab on the skin that can pick up the body’s response to illness before the presence of other symptoms, like coughing.

Pentagon 個合約比咗中國人話事嘅公司

想取消social distancing, 就要 contact tracing + mandatory vaccination
contact tracing + mandatory vaccination = microchip implant

hydrogel研究都係中國人係MIT帶嘅project

依家就算有恐懼撚都唔會喺連登
老人家先會驚，後生嘅咪繼續玩繼續玩

弱智仔扮睇唔到
死亡率又多左0.9%啦喎
係咪仲弱過流感呀大夫
估下今次你又點兜好呢？
個新聞10月？
爭一個月好多架啦

死亡率keep住跌都講到keep住升
呢啲恐懼撚真係唔識個醜字點寫
呢班東亞病夫廢到咁睇死成世都冇女 去到外國被人歧視 just a flu

醜唔醜啊男人老狗 講出去唔怕被人笑

傻尻 提下你
而家61.2M confirmed case with 1.44M Deaths
識唔識數識唔識英文？ 傻尻

用2月頭果個極少量既sample黎比對 真係弱智唔係假

全球死亡率曾經上到接近5%添 你唔講？

死亡率不斷上升都講得真 弱智到我心寒 開始有啲同情你 成世都要活喺恐懼之中

2月寫2%
10月寫2.9%
跌左？
你講生存率呀？

台灣都係做到1.1%死亡率

project埋 asymptomatic先有可能低過1%

全球計平均無乜可能低過1%,at least香港台灣個prevalence太低，根本個community immunity要自然build up,唔經疫苗降到流感水平快都要3年以上

人類歴史上呢d pandemic肯定爆咗好多次先弱化成今日嘅流感

我估其中一個原因係早左發現所以未發病?

有冇醫護出嚟講吓？

依家係咪用緊ivanhung隻triple therapy做1st line?

成世覺得被人害慘d
就好似你個弱智仔咁

原來侵侵先講得啱，而家嘅武肺根本就係”just a flu“,我之前怪錯咗佢添

侵真係有先見之明，請受我一拜

有「專業旁聽師」呀

醫療系統進步咗所以唔會引起混亂啫

早期檢測精度同數量有限所以會特別高

其實而家死亡率係一d都唔算低

樓主可唔可以pin
真係好好笑
用單一日子地方數字仲差咁耐日子既數據黎講就當事實既全部

屌你老母知唔知個醜字點寫

你個fd專家黎架
你唔係challenge佢嘛
隔多兩個月佢話無人死過添呀

救命啊條柒頭柒到我心寒
我睇佢點死雞撐飯蓋

5% to 2.9% 上升緊

認真

你講得咁直接

深信左呢件事半年既人會好難受
會係咁搵例子prove 自己先係啱

咪就係好多感染者未知 根本冇可能搵到晒所有感染者 好多輕微病徵/無病徵

樓上有個

之前有巴打確診過開帖分享過

做乜撚野呀你屌你老母咩

認真樓主pin啦 呢個真係好好笑
懷疑中學都未畢業未讀過stat

熱狗pr team 幫國師含左撚未

武器係噤

笑你老母生左你件弱智仔？
連你個fd都笑鳩你啦
低過1%
武肺專家tvb幾時會訪問你呀
林奠想快d通關好需要你既偉論架

熱狗又搞事

開始有啲同情你 你智商低得黎又帶點率真

入去學下野先啦傻尻

夠膽死講死亡率不斷上升緊 全世界都知全部專家都話death rate跌緊
屌你瞓咗喺監獄半年啊？

咁一百萬變三千萬
五萬變過百萬你又唔講

又駁唔到 笑撚死

笑撚死個傻尻仲死雞撐飯蓋
用2月一個臨時既數字 直接跳到去10月 去得出結論：死亡率不斷上升緊

屌你老尾仲夠膽理直氣壯 哇屌on9到冇藥醫

駁唔到
死亡率1%

點樣可以驗抗體
前排喉嚨痛咗一期 之後自己好返

啲恐懼撚真係奇行怪種黎 唔死都冇用 唔撚怕醜

香港好難 外國都唔係好多地方有做
其實你隨時中過了已經 唔洗擔心

見到你d紅字真係on 9到無人有
三千萬人確諗死過百萬個都唔洗驚
香港快速連接大灣區靠你啦
快d同柒婆講你既偉論1%啦
炒哂d專家請你咪得囉

屌你老母睇完world條curve都仲夠膽出聲 真係唔死都冇用 衰撚過黑警指鹿為馬

喂 簡單啲啦 2% ->升到5% ->去到2.9% 係咪叫死亡率不斷上升？ 2%變2.9%喎屌

喂天才 睇完world條curve都仲夠膽出聲 你真係唔死都冇用 衰撚過黑警指鹿為馬

喂 簡單啲啦 2% ->升到5% ->去到2.9% 係咪叫死亡率不斷上升？ 2%變2.9%喎屌

2月寫2%
10月寫2.9%
跌左？

武肺磚家咁幾時1%跌到去0%呀
1%

事實年頭至今係無跌過

實際係1%都冇啊傻尻

呢啲fake news黎 垃圾法國專家

其實10單有3單係真片黎
毒性強，一日都瓜得

咪用EXTREME CASE 討論

只計法國？
不如只計中國啦
0%不是夢

2.35%

所以我一直都唔明，點解啲人話政府無能、唔信政府，但佢地又會信晒政府所宣布嘅疫情情況

The COVID infection fatality ratio is around 1% in high-income countries, but substantially lower in low-income countries with younger populations.

垃圾專家 我唔信 武肺死亡率係14%先啱

LIHKG 主流唔記得武漢當日D片
3個小孩同一個屍袋個D嫁啦
同班大陸人一L樣

自我防疫 同 唔信政府 一定要一齊講嘅LIHKG
分唔到邊個人邊隻鬼。

求奇搵個例子比你你駁唔到就扯開去

你去搵下「抗體檢測」先啦傻尻
睇下印度、美國紐約州等地先啦

喂 簡單啲啦 2% ->升到5% ->去到2.9% 係咪叫死亡率不斷上升？ 2%變2.9%喎屌

真係中過都唔知
你努力應付隻恐懼撚加油

你自己on 9搵錯例子
就話人扯開去

喂天才兒童

最初2% ->5月升到5% ->10月去到2.9%
係咪叫死亡率不斷上升？ 2%變2.9%喎屌

救命好似同緊弱智溝通

駁唔到就講埋啲冇意義既野 小學雞柒到

喂 2% ->升到5% ->去到2.9% 係咪叫死亡率不斷上升？ 2%變2.9%喎屌

答左我先啦

無曾 2% ->升到5% ->去到2.9%
無跌過 武肺死亡率不斷上升緊 全世界專家都錯的 得我發現到由2月2%變到而家2.9%

恐懼撚特色黎喎

無睇過4月報告就係弱智？
事實到宜家比率無回落過
都唔撚知邊得弱智

佢地會話港共報細數

真係唯有當笑話睇 純粹唔想佢教壞人地 令錯誤延續落去

快d寫自薦信俾林奠啦
1%

喂天才 2% ->升到5% ->去到2.9% 係咪叫死亡率不斷上升？ 2%變2.9%喎屌

紫色果條假curve 死亡率明明不斷上升緊架

咁係咪2.9%就唔洗驚？
驚果d係恐懼撚呀
無朋無親既毒撚話死過百萬人濕濕碎啦

紫色條假curve黎 死亡率不斷上升緊架 就黎追到沙士 好快香港10個中有1個死 點解第4波以黎仲未有人死既！ 港共隱瞞！

港共緊係唔會隱瞞啦
你d弱智最信林奠中共說法

笑死 駁唔到終於就話2.9%係咪就唔洗驚

我覆緊你話由2月2% 到而家2.9% 死亡率 ： 死亡率不斷上升緊啊傻尻 柒左就認啦

2月寫2%
10月寫2.9%
跌左？
你講生存率呀？

覆緊你呢到啊 柒左就轉移話題

「全球死亡率keep住升
就快追到沙士
當然連登弱智仔話洗乜驚
日日都有人死啦」

真 香港武肺死左700萬人了已經 仆街港共！

見到你d紅色大字體真係好笑
十足廢老style
2%>2.9%無升到
跌左添

恐懼撚又一金句力作 武肺死亡率不斷上升緊、冇停過，就黎追到沙士 evidence: 由2月2%升到10月2.9% 小學雞都知升緊啦

一張圖收個傻仔皮

咁快出廢老極端論啦
邊好玩架

收皮啦，又係陳匪雲根啲廢佬言論

識大把歐洲fd中過
真係好似流感咁自己好返
除咗味覺慢慢恢復之外其他完全冇後遺症

其中有一個fd 做抗體測試先知自己中過
但完全成年冇病過

呢個cm真係見一次笑一次

恐懼撚又一金句力作 武肺死亡率不斷上升緊、冇停過，就黎追到沙士 evidence: 由2月2%升到10月2.9% 小學雞都知升緊啦

小心恐懼撚屌死你

弱智撚又一偉論力作
5%跌到2.9%唔洗驚
弱過流感

講緊升跌既facts 就講到洗唔洗驚 可悲

英國日日兩萬宗 我恐懼都未到佢地啦屌

你唔係一直搬數字出黎叫人唔洗驚咩？
又唔認啦

but 你話所有專家講既野一定啱
但梁卓偉2月果陣話死亡率係14%架喎 世衛話7%架喎 7/14% to 2.9% 唔係升啦掛 你做咩反專家

班恐懼撚住外國既話應該縮喺老母個閪到唔敢出黎

講緊升跌既facts 講緊你句2月2%變2.9%=死亡率不斷上升緊 就轉移去洗唔洗驚 可悲

事實上我係唔驚喎 你咁中意慢慢驚飽佢 驚到落棺才

感冒好少話完全冇喎 最多變淡

用下個腦都知如果有陰謀
林奠一早學大陸咁話乜事都無
啦啦聲開關洗你班港豬血統啦
真係要你資料洗撚健康碼搞咁多野咩
以宜家正苦手段要搞一早搞鳩你啦
成班弱智被害妄想症喺度圍爐

恐懼撚絕招

講緊死亡率係咪不斷上升緊既事實陳述

去到駁唔到就轉話題 問人係咪死亡率跌左就唔洗驚

好招好招！

被害妄想症磚家
乜你又突然間咁信港共專家既

日本話3成人後遺症係脫髮

其實真心唔明有咩好驚，啲恐懼撚講到件事咁驚咁恐怖，咪又係工照番、街照出，起屋企&起餐廳同人食飯果陣咪又係除口罩食。

如果個肺炎咁嚴重、傳播性咁勁，點解去餐廳食飯又會敢除口罩？你真係咁信自己朋友無病？唔通肺炎靜係起條街度傳播，起餐廳面對面食飯果陣唔會傳？

廢老邏輯
今日少過尋日
唔撚洗驚咯
所以廢老真係地球垃圾黎

陰謀撚話脫髮日日有
唔驚

睇人/一時時 武肺都唔一定完全冇
許樹昌甚至指出 鼻敏感都可以引導失去嗅覺

又駁唔撚到又轉移視線

我扮你好相信啫傻尻 咁都睇唔明
係啊武肺14%死亡率 呢個專家一定啱！其他專家一定錯

Source:

根本講一套做一套 咪又照返工返學 真係好似沙士咁勁 專殺壯年人 睇下仲出唔出街

你知道得太多了

講緊死亡率係咪不斷上升緊既事實陳述 純粹事實判斷

去到駁唔到就轉話題 問人係咪死亡率跌左就唔洗驚 昇華到價值判斷

好招好招！！

選擇性相信
大家咁話啦
梁卓偉話要防疫你話恐懼撚
佢話14%你又信
性格分裂呀你

好似有d超級恐懼撚真係唔敢出街架

玩瘟疫公司要退化個病等d人冇咁嚴重
病徵唔嚴重先容易去傳播

20%?
一陣有個弱智衝出黎話係1%

咁我都respect果啲人起碼講果套做果套，唔係言行不一

理性討論

呢啲研究要好小心處理 全世界有各式各樣呢啲報告
好多話有但又好多話冇 信邊個好？
要睇佢sample base、搵咩sample、研究方法、有冇其他因素等等 簡單以脫髮黎講 幾多人本身有脫髮問題？ 係咪其他因素？例如患武肺令佢精神壓力好大/失去收入/心情欠佳導致短期脫髮加劇 我只係簡單舉例子 思考交返比每個人

以香港為例 衛生署追縱咗約500個康復者 只有30個有輕微後續症狀 而許樹昌亦指出 絕大部分病人完全康復 沒有後遺症 詳情可以去睇返香港經緯線

agree 佢真係驚佢自己唔好出街is ok
每個人自由

但唔好一邊出街返工一邊屌尻人出街播毒

甩髮係咪冇徵狀者都會有機會有？

我緊係信啦 專家講就要信架啦 專家意見唔會改架

14%死亡率 好驚好驚

但點解香港冇人有咁既問題

一年全球死過百萬人
弱智撚話弱過流感

好心d廢老細個讀書少
老左就去進修下啦

係咪唔影響到功能性嘅後遺症就唔check
脫髮又唔會對醫療系統構成負擔

恐懼撚唔明

meaningful! push

香港大學醫學院內科學系臨床教授孔繁毅透露，瑪麗醫院約500名覆診康復者當中，有30人、即約6%出現後遺症，包括失去味覺及嗅覺，未完全恢復，亦有5人、約1%患者有肺纖維化情況。

孔繁毅料長遠有後遺症的患者數目不多，又指重症患者肺功能有持續改善，估計七至八成肺纖維化患者料可於一年後復原。

補充返 唔係衛生署

係香港大學醫學院內科學系臨床教授孔繁毅透露，瑪麗醫院約500名覆診康復者當中，有30人、即約6%出現後遺症，包括失去味覺及嗅覺，未完全恢復，亦有5人、約1%患者有肺纖維化情況。
孔繁毅料長遠有後遺症的患者數目不多，又指重症患者肺功能有持續改善，估計七至八成肺纖維化患者料可於一年後復原。

i mean冇人講 唔係唔check
如果真係common既話一定好多人出黎講
唔止香港 全世界都係

因為香港有班弱智話「日日都有人脫髮」
所以咪無人為意囉

同埋20%都可以講得1%
check個西咩

關咩事 80%人一直都係輕症以下

其實仲有一樣野我一直想知，但唔覺有任何媒體報導，一直吹奏飯前飯後番屋企用酒精搓手液，到底有冇後遺症？

其實如果認真用酒精搓手防疫嘅話，一日起碼用4-5次，一個月都用成百次，對隻手真係無壞處/後遺症？

我上網查到有啲人話過度消毒都唔係好事，話皮膚上有啲常在菌，對阻絕其他病原入侵有一定的功效，過度消毒會令讓呢啲防護層失效，反而增加被入侵嘅危險。呢個係咪真？

我自己本身唔係讀呢啲，所以唔清楚，希望有醫療知識嘅出黎解答一下我嘅疑問，唔該晒

冇味覺係冇食藥下食甜野都覺得苦
感冒冇味覺主要係啲藥浸苦味

利申中過已康復

呢啲真係要專家答
但啲封鎖措施搞到幾多社會問題情緒問題經濟問題就真 但啲恐懼撚睇唔到 淨係睇到幾多人中

“covid after effects hair loss”
Search reaults都幾多 啲人話係壓力導致 唔係肺炎直接影響

唔洗驚
只要自己鐘意
14%都可以減到1%
廢老有乜野係會驚架

下 我信14%喎 你係咪有咩誤會

呢種壓力係咩原因所造成？
其他人嘅歧視？擔心有其他後遺症？

係 呢啲全部都廢老作既 我話真實死亡率高就高啦 確診死亡率一定等於真實死啦率

但我信你可以減到1%嘛

憑你把口

弱過流感

好心你啦，
自己搵d野出黎俾人笑

好可能歧視+經濟壓力
香港仲慘 啲康復者被人當鬼咁 有新聞採訪過
香港太多恐懼撚了 冇辦法

都話係14%落

陰公 又駁唔到

呢樣野個個唔同啦
不過可以肯定嘅係中咗 生活就全部打亂哂
至少一段時間冇得返工返學出街 又擔心累到身邊人
係人都精神受壓力
衰在壓力會引致勁多問題

on9仔 美國升係因為印銀紙渣，使唔使驗下個腦，唔識就唔好沖出黎柒啦

屌你精神分裂架喎
點駁呀

你話幾多就幾多啦
加埋紅色大字體就係架啦

‘ The estimated IFR （Infection fatality rate) was 0.36% (95% CI:[0.29%; 0.45%]) for the community and 0.35% [0.28%; 0.45%] when age-standardized to the population of the community. ’

nature雜誌咁權威識啦掛？識唔識英文？

廢老！ 假既！ 我話真真正正既死亡率幾多就幾多！ 真實死亡率=確診死亡率！

上網睇下有無潮洲呀、廣告省果d
可能0.00001%都有

The estimated IFR （Infection fatality rate) was 0.36% for the community and 0.35% when age-standardized to the population of the community. ’

幫你精簡翻譯埋啦唉

經詳細研究後估計IFR感染死亡率，亦即俗稱的真實死亡率為0.35-0.36%

死廢老 死亡率14%先啱 咩確診死亡率真實死亡率我唔識分架

真，而且影響到嘅只係窮人，有錢人幾乎唔受影響

點解要甘心一啲原本屬於自己嘅權利，依家被防疫作為藉口而剝削左？

總之就弱過流感啦，係咪？

仲話人地教壞人
好心就驗下自己個腦先啦

屌你fake news 都唔該唔好fake 撚到咁喇

《自然》（英語：Nature）是世界上最早的科學期刊之一，也是全世界最權威及最有名望的學術期刊之一

而且明明份報告以德國作詳細研究例子

恐懼撚駁唔到又攞支那黎擋 可悲

真係可悲 被我撚狗撚到次次淨係識轉移話題

比起患普通病 我會更加驚冇自由
日日被逼戴口罩,俾人拎DNA,出街一定要有健康碼,比人借疫情監控

陰公 見到恐懼撚果種唔敢面對真相的悲慟
隨時連份報告都睇唔到
準備又轉移話題

人地講全球
你就淨係攞德國出黎自high
做乜鳩姐你
所以咪話你不如攞大陸睇啦
你條弱智仔會開心d

但係長期病患中咗唔係好易死咩？

btw 支那而家死亡率為4634/86,495
約為5.35%

所以話呢 fact check好重要

你d行為唔好咁廢老啦好嗎？
又紅色大字體又係咁qoute自己既野
好撚柒呀你

係囉nature收皮啦 假報告
德國既人唔係人黎 德國人特別啲架 sample base咁大都唔得只有14%死亡率真既 呢啲就唔單一

其實你睇唔睇得明份報告 好長架喎

有無連友中過又好返，講下過程同近況呢

弱智仔呀弱智仔
我唔係叫你睇成個大陸
叫你睇佢其中一個省咋
一陣多左1%搞到你唔開心你話我幾唔好意思呢

喂 咁不如你搵份全球既Infection fatality rate 出黎吖喂

諗起開頭講運動員中招d fb post就好笑
每個post會有1個人逐個回覆話個肺纖維化跳得1cm，運動員生涯玩完

佢係好真心咁講呢句野，之後搵至少10個人去回覆同一句說話

快啲搵份全球既Infection fatality rate 出黎啦 咁多個地方+咁多抗體檢測做例子都未夠 你話幾多就幾多

睇得明都唔代表想睇啦
人地講全球
你就為左死都要低過1%
就揀一個地方黎講
柒唔柒呀你

恐懼撚係咁可愛 保特中招又係一大堆人rip 當人死左咁 咁多個月都唔醒 最後咪又乜事都冇好返晒

快啲搵份全球既Infection fatality rate 出黎吖喂
nature都唔夠你黎

得啦
1%嘛
唔好嬲唔好喊啦你

全世界最權威既nature 都唔夠你勁 份報告都係廢既

14%先啱 好驚好驚

快啲搵啦 好想知有幾恐怖 我而家日日都好驚

The COVID infection fatality ratio is around 1% in high-income countries, but substantially lower in low-income countries with younger populations.

This report covers a screening of 175 studies and identified 10 antibody surveys to obtain updated estimates of the IFR using a modelling framework.

片面例子！成班垃圾專家！咩nature都收皮啦！

原來你都知支那出名報細數都5.35%架
乜唔係1%咩

我真係睇埋條恐懼撚睇埋呢個仲夠唔夠膽駁有咩好駁 定唯有再轉移視線

無得再話揀一個地方黎做所以一定錯了

睇埋呢個仲夠膽死撐既話我真係佩服 真心果隻

快啲駁我 想睇
今次包含左咁多國家 點算點駁
nature既德國詳細例子就可以駁啫

1%唔洗驚
死左過百萬人之嘛
廢老日本仔打到黎都未驚

屌駁唔到 點轉移話題好點人身攻擊好呢

轉呔啦傻閪？認左1%啦？ 被人撚狗咁撚 柒咗就認啦好心 大佬我睇過幾多research你淨係聽cctvb

你泠靜d
唔會係咁quote自己野就當人回唔到你先得架
廢老行為真係異於常人

弱過流感

根據瘟疫公司，玩法都係咁
但有無可能傳到全世界都有之後，
突然加強嚴重性

發達國家同欠發達國家都cover埋

仲要 covered a screening of 175 studies and identified 10 antibody surveys

屌 無得再屌nature淨係用德國既例子添 幾詳細都冇用 德國人奇異種黎

理性討論，QE同低息環境係最主要因素，啲錢流唔入實體經濟，不斷流入股市、樓市，asset price先會一直升。

但最近股市一直升，主要都係因為三樣野，一係市場預期拜登上台，二係拜登nominate左Janet Yellen做財政部長，三係疫苗測試達95%有效。呢三件事都減少左「疫情」、trade war等事件起過去呢一年帶比市場嘅好多唔穩定因素，亦都令到市場預期經濟復蘇進程會加快。

「睇得明都唔代表想睇啦
人地講全球
你就為左死都要低過1%
就揀一個地方黎講
柒唔柒呀你」

嗚 要被人quote住黎binc bin到無得駁幾多次

「上網睇下有無潮洲呀、廣告省果d
可能0.00001%都有」

嗚 今次咁多地方 點算好

「唔洗驚
只要自己鐘意
14%都可以減到1%
廢老有乜野係會驚架」

嗚 點駁好 呢啲垃圾專家唔止話1% 仲話真實係1%都冇 廢老專家！

嗚個別例子！ 死亡率係14%啊 仲不斷升緊啊！！！！！！ 好快高高沙士

嗚 條無懼撚閒閒地都quote到咁多source 連最權威既nature都被佢quote埋

我點算 我乜都冇得個9up 憑自己把口 但我把口勁過啲專家架！

bin你老母咩
係你自己搵條唔support你自己既source
關人撚事咩柒頭

諗到了！

你揀一兩份報告黎講！

但其他報告我一份都搵唔到 我睇唔明英文source, nature咁深我唔明

我唔理！我唔睇！我唔知
總之武肺中左死硬、 唔死都跳得1cm全身殘廢永久後遺症

快d搵埋條弱過流感既source啦
枉你睇咁多data都可以講得出咁弱智既野

弱過流感，唔洗驚

嗚好驚好驚 武肺14%死亡率
支那報細數都5.幾% 實數起碼50%啦

人地專家估計武漢2-6%人有抗體？ 我睇唔到唔想睇

又出廢老極端論

笑撚到我肚痛 人無恥便無敵 見識到藍屍黑警既無恥了
今晚真係好歡樂

突然又信黨
究竟有幾多個人格喺你個腦度呀？

嗚駁唔到啊屌 你玩撚晒啦 落我面咁多次

屌你貼晒咁多source點駁
唯有追擊下你講既其他野啦

都唔撚知關黑警咩事
唔通弱過流感係律政司講既

In high income countries, the estimated overall infection fatality ratio (IFR) is 1.15% (95% prediction interval 0.78-1.79).
In low-income countries, the estimated overall IFR is 0.23% (95% prediction interval 0.14-0.42).

假架假架 我唔信！ 721冇白衣人！

冷靜d
唔好自己回自己
唔好自言自語
如果唔係我通知睇唔到原來你喺度吠緊架

垃圾nature
用埋個別例子去講
你唔好攞支那0.00001%去講？

枉nature仲話權威喎
攞個個別例子就出報告 醜唔醜

咁詳細咁深入既研究報告都冇用架！個別例子都出post
你知架啦 唔好人種差異好大架 德國人0% 我地亞洲人14%架 nature你垃圾黎 我把口仲勁啦

呢啲都全部係假架！ 真實死亡率一定等於而家大家見到既2.9%

nature就唔垃圾既
不過你係垃圾就肯定
係咪仲搵緊弱過流感既資料呀
無呀？
快 d搵啦，等你好耐啦廢柴

法國再加nature既德國都唔夠！ 要加埋過百份survey地區都唔得！

岩啊屌真係追求自由嘅人，點會想比政府強制戴口罩、限聚同檢疫。

恐慌撚話防疫係自由選擇，唔關政府事，無問題，但唔應該認同政府呢種剝削自由嘅防疫措施囉。

攞垃圾法國做例子 你不如搵支那 0.00001%添啊

「但亦比流感高」

睇唔到 睇唔到

又自己搵野俾人笑
媽好撚柒呀

nature？ 全世界最權威科學期刊？垃圾一份！

垃圾nature你快d同柒婆講你既偉論1%啦
炒哂d專家請你咪得囉

法國1%

嗚駁唔到啦屌 唯有攞其他野黎講啦

又bin我c 唯有轉移話題講弱過流感論啦 雖然人地只係想講對後生仔尢其幼童廢過流感、更加少併發症 而且死亡個案極少 比例較流感更低 但我要扮唔知！

咪咁串啦 貼晒source點駁
唯有講第樣講弱過流感論啦 雖然2件事冇關係 但柒左就係要咁掩飾架啦

但我連人地點解咁講都唔知而且人地學我地恐懼撚誇張下就唔比 只有我地恐懼撚可以1cm可以誇張

垃圾nature 用德國就做例子都夠膽出報告！ 垃圾

假架 死亡率不斷答緊架
2月先2% 而家2.9%啦 好快高過沙士 點算

不斷升緊* 驚到打錯字了

法國德國再加百幾個地區都係假的 我性幻想出黎既全球實際死亡率先係真架 咩自然期刊行開一邊啦

嗚 好似好勉強 不過我夠無恥

nature都夠膽笑真係萬世奇才 知唔知要喺nature出一篇文都幾勁幾多同輩審查先得

一睇就知係個無學識既社會失敗者恐懼撚

假架！ 咁多source我都唔信！ 我睇唔到！

撚到個傻尻恐懼撚成個小丑成隻狗咁 笑死
恐懼撚係幾好玩 又要驚又要出街 唔縮返入老母個閪到

個別例子！

係，但好驚大規模感染其他物種，然後傳返比人，人唔適應，就會死好多人

好返之後大家都係運動員

我都想知

個陣連登個個信

中完咪醫
醫到咪冇事
醫唔到咪出事囉
就算係小事都要戒慎恐懼架啦
唔係你想點啊
將有可能嘅野講哂出黎
然後捉住黎講
話人地個解決方法有問題
咁唔緊要 但你又唔係講解決問題方法
BAN橋係人都識架啦 只係講條橋嘅壞處
咁撚醒咪掟條橋出黎囉

睇班球員咪知囉，個個中完等兩個禮拜又出返嚟踢得

你有無證句先? 如果無殺傷力洗撚停課? 你係咪老吹

連登手足中咗上嚟講同自爆ac冇分別

以前又成班屌中國放毒 又話勁過沙士 以家又改口風話弱感冒屌政府借防疫搞事 神又係你地 鬼又係你地咁 咁當初唔封關都得啦 醫護又做condom

愛滋病毒都唔嚴重，你去奶下

愛滋病係難傳播呀嗎
如果好似武肺咁樣飛沫傳播嘅話，實好多人中招

之前我公司都有個中左武肺 而家好返晒生勾勾如常返工

我諗後生/壯年就算中武肺係唔會有咩大件事既 最驚係惹埋屋企兩老姐

證據？

本來未變種前的確嚴重性高啲，依家變種後變咗低嚴重性低死亡率，改口風冇問題

成班傻西學人講民主 賴政府就叻

林鄭幾時病發

根本一開始就應該學d鬼佬咁，just a flu反對恐懼撚，你支那人，monkey國果d先中意被人控制住

香港人，除罩！

呢排有人吹武肺殺傷力細，你自己中咗再出post 啦

7月時有個同事確診
我仲因為咁而被定義為緊密接觸者而入左隔離營
最後佢好返嘅時間仲快過我出隔離營而且仲有埋抗體。到而家繼續同佢一齊做緊野....仲成日笑佢話 我好羡慕佢有抗體

咁點解釋 天花 小兒麻痹咁勁 但要靠疫苗先絕種到？
希望有科學跟據 唔係based on plague company

你老味 唔識扮識
愛滋嚴重但係難傳播
高風險係扑野,口交 同血 (直接接觸傷口)
如果愛滋好似武肺咁 打個乞嗤咳兩下就傳到
就真係冚球剷

請問天花 小兒麻痹症呢
好似病情普遍好嚴重 但最後都要靠疫苗？
利申 咩都唔識 想請教一下

靠疫苗先杜絕到

你老母就唔識，愛滋潛伏超過十年都有，有藥食分分鐘仲長命過你，點撚樣嚴重

會變得愛國

樓主請以身試炎，睇下係咪你講咁

但心臟呢？

好多報告指康復後有7-8成人心臟有異樣

點解唔用支付寶

梗係啦
無病徵食咩藥
呢D新傳染病不嬲都係出咩病徵就食咩藥打佢

你老母做雞俾狗屌呀波台狗

吾好再吹大啲？

吊你老母

唔係 以前係行clustering 圍堵政策 而家根本圍堵唔到 所以要捉哂啲人去驗 而且起碼我見一半人以上都係咩病徵都無

而家係interferon + ribarivin
Kaletra已經無食 因為太多人有副作用

唔覺 呢批跳舞人好多無底
話就話60歲 但個樣係40幾
最多都係血壓高
好少長期病患
佢地好得好快 無氣喘
唔洗食藥 極其量係on and off low grade fever
打下抗生素

以前2-4月果時啲case 好多入到黎一兩日已經變左危殆
要icu care
你睇而家就算每日百幾單
都無咩人被公布為危殆（即係要用呼吸機/tube果啲case）

我指ge喺之後的心臟變化

醫院已經收到爆哂
無事已經會要你出院
你知micc條隊幾長
大把武肺等入院
無咩特別醒目又會被送去亞博
出院嘅武肺follow up排期排到一年之後

就算係做research可能要大學抽啲武肺人去睇下佢心臟有無咩變化
所以現階段我答你唔到 只可以講佢地無即時危險

所以盡量都唔好輕視武肺，尤其是有幾方面證據指對心臟可能會有長遠影響。

真 呢一刻just a flu
打後唔敢講

其實點知自己有冇中到

推 葡萄牙高官致函中共 要求探望12港人之人的郭子麟 #32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你唔信共產黨林奠黑警講野
但係信共產黨公佈既數字
覺唔覺得有d矛盾呢？

你覺得共產黨唔會操控個數字達到政治目的？

武肺係廢呢樣真 要關注既位唔應該係有無病徵同後遺症 而係咁多人瀨野會令醫療系統超出負荷

好多人唔識分真實死亡率同確診死亡率

好多人中左招冇驗到 真實死亡率比你地想像中更低
現時主要國際專家估計為只有0.36-0.65%

所以唔好再攞2.5%黎講 上網睇下抗體檢測先

咪同流感一樣 年年都搞到醫療崩潰病床爆滿 等醫生等6個鐘以上

其實呢啲全部未經詳細研究核實同埋同輩審查
睇下好啦... 係本身有事定武肺令到都唔知

其實中左係屋企自己好咪得

年頭咁講實被人屌撚死

呢啲研究要好小心處理 全世界有各式各樣呢啲報告
好多話有但又好多話冇 信邊個好？
要睇佢sample base、搵咩sample、研究方法、有冇其他因素等等 甚至日本話有2成人有脫髮後遺症 咁簡單以脫髮黎講 幾多人本身有脫髮問題？ 係咪其他因素？例如患武肺令佢精神壓力好大/失去收入/心情欠佳導致短期脫髮加劇 我只係簡單舉例子 思考交返比每個人

以香港為例 瑪麗醫院追縱咗約500個康復者 只有30個有輕微後續症狀 而許樹昌亦指出 絕大部分病人完全康復 沒有後遺症 詳情可以去睇返香港經緯線

但係就咁睇 7-8成根本無可能
你要睇佢抽咩人 如果只抽啲長期病患者/啲病危既病人sample就有啲可能

全世界出現咗好多各式各樣既後遺症報告 乜都有 質素都好參差
但全部都未經醫學科學方法研究證實 所以冇專家夠膽肯定講

其實啲人真係要做 流感都可以講到好多後遺症 尢其流感對小童/長者易產生大量併發症、腦炎等等

果d係因為d支那人想呃病床訓所以想扮訓低炸嘛
支那嘢都好信

比你屌？

傷風都停左課啦你咁講
香港一個小童/bb中完嚴重既case都冇

求奇舉個例子 其實全世界都知 武肺對bb都冇事 但流感隨時可以殺死bb 所以一出世就要打疫苗

「新冠肺炎疫情持續，有一家三口在2月29日由倫敦來港，夫婦確診後，消息指他們的1歲半兒子亦初步確診，或會成為本港首宗最年輕的個案，有關詳情即看

有兒科專科醫生表示，目前臨床數據顯示小朋友感染後病情較輕，不用服食抗病毒藥物亦可自癒，料病毒對小朋友的傷害性較低。」

「大多数感染COVID-19的儿童 出现轻症或完全没有症状。」

其實而家醫療進步 愛滋病患者比起以前壽命長左好多
好多活到70幾80幾歲 基本上死都唔關愛滋事

同埋點解唔嚴重=要去奶下？
覺得1000蚊唔多係咪就要比你

香港人到而家聽到邊個邊個中仲打晒飛機咁

而家係囉 以前唔係
而家中愛滋其實都唔洗好驚 係要食藥煩

輕症都唔會食藥啦 大部分都自然康復的

係，流感都有機會引發後遺症。

因為武肺送院者大概有1/4人都出現與心臟有關的問題，而心臟pericyte的ACE2表達量相對之為高，所以好多報告都開始關注武肺引起的心臟後遺症。

而家啱唔等於年頭咁講都係啱
同樣年頭啱既對應方法啱
唔代表而家都要照辦煮碗
病毒會演變
對應既方法亦都要改變
難聽啲講
有啲病君本身唔係死於武肺就係死於流感架啦

對比番今年同往年同期既嚴重流感拼發症同死亡人數
係少咗好多
咁顯示有一批病君其實係往年一早就死咗喇
當然武肺死亡率似乎會比流感更高
不過睇番世界各地既超額死亡率
後生既死亡率冇再好似年初咁大幅上升
咁犧牲咁多自由同正常既經濟活動
黎延長一批係武肺時代(無論你接唔接受都好)注定會死既人既壽命
又係咪值得呢

真心問，如果我中左抵抗力好會唔會自己好返？

LM

其實講得武肺同流感一樣所以唔駛驚既人 都冇諗過

1. 武肺變種快過流感好多倍（剩係中國爆果下已經變左一次種）
2. 流感每半年估一次變種（好多時估得岩），仲可以有針你慢慢打。武肺現階段冇得你估。

而武肺最大問題係，傳得愈快 變種愈快，而你唔會知道下次變種會唔會增加殺傷力

大部分人都冇藥食、靠自己好返的
80%以上人都輕症 甚至無病徵

弱智仔
識唔撚識字呀你
無人話過係假呀#haha#do
係笑鳩你用德國看世界咋白痴仔
俾人笑乜都唔知
一味瘋狂回自己post
又起咁大紅字
一睇你條on 9就知係厭世廢老啦

等我撚下狗學下你先
弱過流動

媽，好撚柒呀

咁以前如果中左沙士，會唔會自己好返？

沙士大部分人都要入icu
當然要食藥要治療 當初就係用類固醇搞到啲病人骨枯後遺症 但好多人誤解左

美國疫情嚴峻，新冠肺炎感染人數為全球最高。不過，美國疾控中心（CDC）指，美國現時所公布的感染人數，或未完全反映實況。CDC更指，美國實際感染新冠肺炎人數，或是現時所公布的8倍。

美疾控估計，美國9月底感染新冠肺炎人數或達5,300萬。此數字約為實際公布的8倍。

美疾控相信，在這5,300萬感染者中，只有大約4,500萬人有感到不適，僅得有240萬人住院。

德國法國美國 再加100幾個地方既survey都唔夠代表性 nature都唔夠我黎！

我把口9up既最真 死亡率不斷上升緊 就黎超過沙士

垃圾nature期刊 用德國看世界
呢班廢物專家死左佢啦 用個別例子出報告都夠膽死 小學生都識啦

仲話咩權威喎 笑死人 我把口仲勁啦

用美國看世界 美國佬真係on9 我地防疫撚大勝

用法國看世界 on9專家 你不如用支那？

用碼麗醫院看世界 讀死書既垃圾醫學專家

唔製造恐懼，又點得來恐懼撚嘅幫助

但弱過流感

你把口緊係勁啦
弱過流感都講得出
簡直係醫學界代表

恐懼撚：駁唔到 唯有轉移視線講弱過流感啦

美疾控估計，美國9月底感染新冠肺炎人數或達5,300萬。此數字約為實際公布的8倍。

美疾控相信，在這5,300萬感染者中，只有大約4,500萬人有感到不適，僅得有240萬人住院。

睇唔到

nature用德國看世界 唔知醜
答左我先啦又淨係得呢句

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

睇番數據
對比番往年
三四月時的確係死多咗好多人
不過到近期
死既人同往年年頭年尾流感高峰期比較
其實係差唔多
咁可能係因為武肺殺傷力減退咗
亦可能係最弱最易死嗰班人死得七七八八
但無論係咩都好
武肺對社會整體既影響
其實冇初期咁大

狗都可以有，如果傳到俾人就好大件事

啲人唔知仲以為香港因為武肺死左好多人 個個咁淆戴哂口罩又支持封關封到2046

港豬黃絲搶口罩係世界第一
人地有得買就算，佢地仲講究到食家咁，咩vfe數值上哂腦，幾廿蚊個咩韓國口罩照買

隻病廢但爆發傳染手尾長
邊個國家政府都唔會帶頭話just a flu啦on9
隻病搞冧晒經濟先頭痛 死幾多人同幾多case wfc

人地咪就係分析德國數據囉
你個e學界代表攞黎對世界

沙士傳得唔勁係因為好多都係重症

個lab溝過隻就變種架啦
以為大紅字就有point呀屌你老母

由頭到尾一蚊都用過黎買罩
公司派咩就用咩
唔係大6做就得

而家咪連登國帶頭囉
一班厭世醫學界神人衝哂出黎

唔係好驚
但養成左d潔癖好難返轉頭
例如見到廢老會彈開

因住抗疫撚集體咬你。

it is not about controlling virus, it's about controlling you.

之前狗果單好似係菌附左喺佢個鼻only冇真係中？

利申唔識

你講咁耐都無一個論點證明人地係過份憂慮
由你話弱過流感就知你on 9

一個淨係睇死亡率就判斷個病強弱既弱智仔

醫護冇糧出咩 上乜鳩神枱

做曬condom啦

抵死啦 罷個工又柒過人

你太撚冷血

我淨係知外國大把鬥快中肺炎Challenge

駁唔到

「唔洗驚
只要自己鐘意
14%都可以減到1%
廢老有乜野係會驚架」

可悲 柒左就轉移視線 只可以講弱過流感但連人地講咩都唔知

nature用德國看世界 簡直弱智仔

「死亡率不斷上升 好快高過沙士」好驚好驚

弱過流感，唔洗驚

連人地弱過流感咩意思都唔明就走去駁
仲以為自己好啱

被人貼晒source片到升天點算 垃圾nature

垃圾nature 死亡率係14%啊邊係0.35-0.36%

弱過流感

仲兜？
全世界都陷害你啦，好撚慘

嗚駁唔到 被人屌到傻咗 只能講弱過流感轉移視線死撐

弱過流感？

兩個月前邊個夠膽講個病好普通，一定比人話係熱狗雲粉

我剩係唔想再戴口罩

笑鳩你講埋d弱智野
都俾你話轉移視線
面皮厚撚到呢

係 nature用德國看世界 邊夠你醒 武肺死亡率不斷上升 就黎超過沙士

而家除下口罩即刻被人屌到升天

家屬應該被恐嚇唔可以講

引source果個好似係你黎喎
柒柒柒

出左院嗰幾千人呢

笑鳩自己

個傻尻諷刺緊佢都唔知 可悲

嗚好驚 唔返工了

14% to 2.9% 升！

而家都係 好多恐懼撚

二月中已經知道同流感係一撚樣
喺強制之前已經冇戴口罩
退一步講
就算第一波有殺傷力
但傳染病不嬲都係傳染力越高威力越弱
去到而家
我都唔講全世界都大撚把FRAUD CASE
淨係香港已經有好撚多死後確診同埋醫CANCER驗到確診既刷數據CASE
主流傳媒同平台都仲係當正個病毒係親生仔咁唔准人話佢廢，唔准人唔驚
屌你老母都痴撚線
你班法西斯捉人唔戴口罩, 捉撚到政府主動出手監控就話冇人身自由
但就繼續戴撚住個罩黎屌瘟疫政治
完全係精神分裂
你班自由鬥士, 識得話FB FACT CHECK TRUMP既POST係打壓
但FACT CHECK口罩效用同FRAUD COVID就選擇性無視
抵你地俾共產黨統治

agree 仲要好多黃絲黎 以為自己好型好黃 不自由 毋寧死喎

推到記者睇到

港共借雜病毒(支共雜種感冒)嚟搞全民被監視

屌，老實講，成日掛起口邊果八個字口號好on9，真係全心全意致力落成場運動係好事，但當中有幾多人係睇得戲多英雄主義上身，講八個字就以為自己好型咁，自己心照啦

全城口罩都算 啲人要搞到社會停頓先安樂
又停課又wfh又關呢樣關果樣

根本just a flu

根本就係所以我咪話恐怖囉，懵盛盛無啦啦確診，冇痕痛冇咳冇盛，硬gel gel等醫生通知出得院。
恐怖在預計唔到困嚮醫院幾耐，仲要負壓房。

個傻尻死都唔信死亡率低過1%

恐怖在於被人歧視 香港大部分都仆街恐懼揀黎

而家冇咩事送去亞博館啫
外國大部分人都家居隔離架渣 得5%人要入院

笑死 果陣真係癲到on9 個個喺到鬥咩99% 以為戴個「勁口罩」就實唔中咁

因為帶菌者會害埋其他人一齊俾人困住嘛。

其實如果成個月都冇人死，又大部份人情況輕微，應該改為確診者家居休養算啦～
如果自己有其他身體問題驚有併發症咪入院囉。
慳返好多醫療資源。

同事中過 而家照常番工 佢話真係會無味覺 但已經無事

利申：護士

有親戚係加拿大比鬼佬同事食飯傳染搞到全家中, 但聽老母講佢地都冇乜特別病徵. 真係just a flu, 好快又要繼續返工, 但要隔開坐住先

以我所知加拿大冇得入院, 係屋企自己打飛機, 你中完之後都叫你唔使再驗, 等夠鐘就出得返街

班恐懼撚日撚上黎連登吱吱喳喳鬼殺咁嘈 煩到閪咁

唔通國師又中

中條撚咩
一開始唔知武肺有幾大殺傷力
驚同小心好正常喎
係嗰時係咁宣揚武肺=流感
只係國屍逢事唱反調既一貫做法
根本就冇証據
如果照國屍個做法
以武肺初期既威力
真係死得人多
醫療系統一早爆煲啦

咁都有得撐, 國師就係原罪, 永遠冇人會同佢道歉

On9
道咩歉呀
有正常智商既人都分得出
年頭同而家個情況有咩分別啦

推啦

瞓醒未呀恐懼撚

林鄭啱啱個記者會都講咗今次好多人冇病徵 恐懼撚依然叫春

恐懼撚: 你點知會唔會突變喪屍同圍咬人

變弱咗 睇唔到 之後問返你：你點知佢唔會變返強

辛苦你了 感謝你地

識得個fd UK中左，而家好返返埋香港。